[求秒] 盲咗嘅恐龍叫咩名?

Blindnosaur

唔識呀 開估啦

防視龍